幫幫手搵克警射大叔條片

幫推

push

輕輕一推

推

不推不可
中左彈唔係都屈到你係

大大力推

pish